港人內地親戚的同事親述。大陸人描述目前疑感染者是否能就醫的真相。

港人內地親戚的同事親述。大陸人描述目前疑感染者是否能就醫的真相。
| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

病毒食抗生素有咩用
唔係要食免疫抑制咩